平心而論，大家覺得今屆世界盃，普巴表現成點？

感覺上佢好似低調務實咗好多，冇玩花款又冇多口，對比利時嗰場又踢得唔錯，世界盃呢段時間嘅佢，感覺成熟咗

有簡迪咋，好似係

其實睇到佢係得咁多料，一線尾，偶有佳作咁

黑奴

咪mark唔住世三lor